1.Название проекта:
Admin Panel
2.How ro run:
git clone https://gitlab.com/Deilep/Front
npm i
npm run dev
3.Описание
Будущая админ панель для CMS системы
4.Рассказать про архитектуру
Админ панель разработана с помощью такого стека технологий: Node.js, Webpack, SCSS, Pug, Vue.js, AJAX